# Datasheets Microscopio TIRF 3D

Repositorio del Microscopio 3D TIRF del Laboratorio de Fotónica, Facultad de Ingeniería, Universidad de Buenos Aires. Contiene diferentes fragmentos del código del proyecto y hojas de datos relevantes.
